---
title: 'BDM Chiptuning'
hero-img: /assets/img/p1110387.JPG
banner_size: is-large
has_cta: false
is_hidden: false
selector: chiptuning
fieldset: default
id: 995c35be-f8c2-4075-a3f3-5594bc31cc80
---
<h2>BDM-Chiptuning</h2>
<p>De nieuwste generatie auto’s hebben een boordcomputer die niet tot nauwelijks via de diagnose aansluiting uit te lezen is.<br>
</p>
<p>Bij sommige gevallen zal de ECU geen extern geheugen gebruiken maar de interne die via een BDM poort (Background Debugging Mode) uitgelezen moet worden. Chiptuning-specialist.nl heeft hier de juiste software voor. In enkele gevallen dient er een aanpassing op de BDM-poort gesoldeerd te worden zodat wij via deze nieuwe poort gegevens weg kunnen schrijven naar de ECU. Wij zullen uiterst zorgzaam de ECU demonteren, aanpassen en terugplaatsen.<br>
</p>